[遠征李城] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [241]

連加特條死柒碌
過埋龍又入唔撚到
剩係識係樹鳩跑
去幫波又冇一次幫到
仲成日阻撚住人卡鳩自己友
真係完全垃撚圾

垃圾唔撚識睇波？

屌 撳錯